朋友話我知髮型界大師有嘢同各位暴徒講

Up乜9
見到d撚字就唔想睇
叫佢返大陸啦

大屎連中文都唔識
送佢入去再教育營先得啦

有冇人知佢間嘢喺邊？我想去問下邊到拎到人工？想做part time